蒙面法破解！

推

推1/10

推2/10

推3/10

推4-10

帶口罩呀，全部放工放學帶翻上個口度呀
今日怕尷尬唔帶，聽日比人拉冇得帶呀

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

邊度買?

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！

推10/10

齊上齊落

推11/10

推12/10

推13/10

推14/10

推15/10